[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #264

ECS 香港人

1001唔開po正仆街

KE 上野SUP 香港 中AD 澳門
BUFF SUP香港

想問係唔係無得睇ecs?

覺得如果法落士係小狗就打哂

中路真係差少少bor

ban左隻斯溫有無機

想問打bo幾

BO5

上路好陰公

GP 真係一死就會係咁死
真係好Q難玩

無論係咩賽區都係

佢今場有排先出到山

爆炸啦

輸40兵仲要比人迫到出水星鞋+斗蓬

如果佢點不死仲有得玩
點盜竊個對線期over左就無用

團戰竟然無死

做乜一直有金人聲

lm

有無人打機?
打電腦拎一場贏就算

隻牛好猛咁

penta kill

幾勁喎kowloon esports

幾撚勁喎

差ahq就可以入lms

但係KE 個sup 唔打得升降賽，未夠17歲

唔撚係掛 佢隻牛好勁wo

呢到邊個唔撐tsm真係唔好叫自己做連登仔

我支持師奶架喎

不嬲冇人撐依隊垃圾隊

NA黎講
TSM已經算係強隊

Eu 就開波了

等睇俾C9 屌打

垃圾隊聽日等輸啦

EU個BAN PICK畫面好靚

每次都係bj神救世界

今年S賽現場無英文主播

原來咁早Semi
以為半夜添

都係想我咁講啫

唔好靠燈

唔信連燈了
除非海燈重出江湖

每一次TSM比賽海燈都能為大家帶黎驚喜

睇死如果今年入到Worlds 佢又會出嚟燈

upset有少少當年niels的影子

04

普遍EU adc都幾廢呀

Eg tsm嗰兩件

笑到仆街

笑乜撚野牙臭雞

Amazing

收嗲啦臭雞

屌得好

呢樣真

KE可以同ziv 西門打應該不枉此行

原來最強聯盟啲片唔係韓仔ban

griffin GG

第一次聽廣東話分析
條友係咪痴線佬黎

燈神嚟

tsm>c9
常識嚟 聽日tsm食硬

佢形容samsung條下路真係好好笑

穿晒窿啊 漏緊水啊

佢先頭先話睇好gen g

計哥連LOL都撈埋
佢世界盃撐邊隊死邊隊

呢d臭雞唔屌唔得

計哥識lol既咩?
btw之前又話退出youtube唔拍片

懷疑計哥係呢度其中一個會員
唔係宅藍就係海燈

唔似喎 計哥係支持LPL隊
海燈係邪教 宅藍KT粉嚟

ryu: 仆街，鞭撚夠未

5週年

LCK final 仲有一個星期

-_-

好慘

唔洗㩒入去都知邊個

TSM VS C9幾點打

聽朝五點
有冇巴打較鬧鐘一齊起身睇我TSM俾C9 大炒

TSM呢啲垃圾隊收皮啦

爭咩 去到決賽咪又係比大CHING屠

支持TSM
世界賽冇TSM小組出局始終差咁d

但係無c9,na就分組全軍覆沒

有邊個覺得今年worlds會得一隊western team make out of group(china x3 korea x3 fw)?

NA係咪都收皮架啦

覺得fw會繼續小組出局

亞洲對抗賽走唔甩

FW要睇個組有無ig kt/grf 個d

點都好過上年1-5嘅

C9 3rd seed god

FW抽中MSF.gif

睇吓我廠今年出唔出到國啦

得罪講句
C9入8強=保送lck lpl 入4強
FW好d

今年挑戰0-6 #超越

撐你臭雞

FW 出到線先講啦

更在意邊三隊代表lck &lpl

大師兄16強詛咒
到時世界賽Pobelter實手軟

手咩軟，根本佢實力就係得咁多

呀里唔係臭雞

TSM 3-0 clown 9

係鴨

pob

求兔仔屌打FNC

平時都已經夠手軟,世界賽再手軟真係想像唔到有幾垃圾

佢唔手軟都係垃圾
如果tl賣撚左200IQ同埋olleh換biodaddy同埋froggen返黎
應該唔會咁辛苦

Froggen 就算吧過晒氣

不如都好過pob
Goldenglue 都好過佢

仲froggen
買到就緊係買caps啦

froggen個打法好似都麻麻地夾TL

hans sama要打柒reckness

打爆食屎狗

兔仔
Soaz去咗邊

唔洗出黎啦

bwipo 1v2 solo kill

留番黎等worlds

食屎狗唔係退役架咩

不放手，直到kda到手

fnc個on9 sup

食屎狗走得幾撚快

兔仔good
打撚爆大快活隊垃圾
上seed 2

留番黎等wc送頭

sencux廢撚到

大快活入世界賽咪又係俾人屌打

取代g2成為4幻神eu代表

今場食屎狗攞哂彩

haters

msf bp

FNC

食屎狗

屌 食屎狗笑死

msf

fnc

9分鐘輸3k

線都唔對全程開片

hans真係好勁

正

大快活又輸
食屎狗臨死再拎多個頭大kda

我覺得kt 呢次play off final
克黎會係一張皇牌

俾兔仔用左已經唔叫皇牌啦

食屎狗成日show off佢個紋身 好撚煩

以為自己好撚型

Soaz出場

成季冇睇 係時候睇食屎狗點拎KDA

Ban Draven Kalista
Pick Sivir

出大招

Sivir 出場

vayne mid

我睇唔透

咩事.........

練英了

Caps Vayne mid

係咪有史以來第一個係pro game玩汎中路

前面4隻痴漢

RNG 100%奪冠

咁一面倒嘅世界賽

咁早就發功

Vayne mid
Caps
俾人first blood 唔緊要

大快活BP做乜9

TSM世界第一呀屌你老母

食屎狗
咁都推唔冧

好彩無人講KT

屌講錯

大快活搞咩

做緊research

大快活

笑死 見好都唔收

汎中路

AD剩係識保KDA 唯有打埋佢果份

歐洲係咪無人才點解soaz同食屎狗仲可以打緊

Caps隻犽宿好j

極度懷疑soaz同fnc高層有路

食屎狗廢撚到

諗marin教仔咁打佢

CAPS

靠食屎狗真係食得屎 CAPS

hans sama 自爆

Caps 1v9

caps

CAPS打AD算啦不如

我到底睇緊乜野...

Fnatic strat in 2018:
1) Bench Rekkles
2) Caps picks AD Carry

靠食屎狗真係食得屎

恒生點都點爆佢啦, 重跳過去做乜

乜撚野事，FNC唔係輸硬咩

呢下真心on9 不過佢都自爆開

Cls
Caps

食屎狗搭到順風車

一層未必死

又燈中Hans Sama

食屎狗躺贏成功

大快活啲中路係有點料
SOAZ同食屎狗可以廢落去

hans sama唔閃過去應該可以贏teamfight

caps去打ad啦

開大同W彈下彈下又刷到KDA靚靚仔仔

真係衰在跳過去比caps釘牆

應該係隱咗形以為cap屎一直走緊想追

30 min late game team fight?

EU 時間係咪同其他區既定義唔同...

best adc in fnc is caps

佢根本就唔洗殺vn, vn空血根本冇得打, teamfight一定贏

就算佢閃過去, 等vn隱完型就可以點死佢, 唔洗w過去, 可能佢鐘意玩reset

Galio仲要大到3條人
Hans堅派膠

上路戰神

caps ad勁過rekkles多多聲

以為派克中

LB廢左咁多咁既

見youtube有得用選手角度睇比賽
但好似唔係個個有得睇

caps玩埋佢啦

食屎狗真係垃圾黎

隻braum玩得好差

Caps痛到

Caps 10/2/3

tris

勁on9 平頭但係兩塔優勢throw 3個頭

Msf 個中路完全唔係嗰皮

睇黎以後都係死捉CAPS就可以玩死大快活

caps = best adc eu

但係捉隻lb會唔會有d on9

平心而論，eu d 團戰都幾廢下

前提係捉到
Caps個水平不比韓國中路遜色

台仔話係微風既錄音 唔知佢屌緊邊個

有無人聽得明入面大約up緊乜

ZVEN垃撚圾到

eu dopa vs na faker

Bjs真係好恐怖

Sneaky

好撚刺激 痴撚線

Bjer 表示有多條命又點 照屠

C9隻JG一打playoff就手震

Teamfight

tsm好快輸架啦

domo:「操你媽，別連升降賽也輸啊」

c9 個bp睇唔撚明

tabe:「等我作法咒到你升降賽都輸埋」

咁有信心放akali

想屈死中路

極靈對阿卡莉勝率好高

BJ好慘

玩完!

zven企街咁, 一d都唔行上前射

Zven好廢

grig

C9戰術運用成功

原來ban jg有用

隻波比成場0作用

見到sneaky 就諗起佢cosplay....

主要係bj 唔信邪 都係要用akali

幾時先肯nerf隻雀

又關隻英咩事

回血太誇

4條友捉都有2條友殘血

6/1

咁op 又唔見有人pick

隻jg唔撚交閃送巴龍

goldenglue+sven

TSM一年廢過一年 但永遠都負負碌碌去到世界賽出醜

因為NA其他隊仲廢

點解C9要出黃金藍唔出jensen

c9個上路淨係識玩一隻

打到TSM仆街

bee woo woo bee woo woo

goldenmon

goldenglue老母講野幾好笑 佢都知個仔d meme

Game5神曲

其實第三場係輸JG

c9贏撚硬

grasgs support lol

grig真係好垃圾

康sir好重
grig隻豬女幾勁

brother sven

molamola

88 TSM

TSM 輸鳩硬啦

Tsm輸左仲有冇world 打

康sir同mithy廢到

Zven 廢撚到 望住馬爾flash 都冇反應

T
S
M

垃圾TSM
食屎啦

C9

TSM

TSM 成場俾人禁住黎打

突然完撚咗

C9 啪啪啪 C9 啪啪啪 C9 啪啪啪 C9 啪啪啪

free sm
free sm
free sm

佢隻swain 冇場玩得好

要硬開,但zven tp個位垃圾到

TSM TSM

個個離開tsm都翻生

Jack Keith都出晒黎 C9總動員

sven:我係毒瘤?TSM下去

淨係識恰新仔
係reddit講句tsm唔識打early game，打世界賽實比亞洲隊屈死，比人downvote到痴線，啲tsm fans連goldenglue都輸就捐返入狗窿啦

好彩唔撚再G持TSM

Free SM
Sven

TSM笑撚到我

5場TSM冇一場係前期贏到

tsm late game都未必夠亞洲打啦
唔講RNG同埋泡菜,IG都唔掂

成隊tsm俾人營運撚狗，為隻rift 棄三塔 唔好話康sir mithy雷開，bj呢場都on99

利申 bj fan

reddit啲鬼仔係咁撚戇鳩架啦
之前康SIR話大清先係boosted果個，我話康sir呢啲柒碌態都好意思話人地boosted
即刻有啲TSM FANS出黎屌我

Zven 係咪tp錯位

估唔到Goldenglue都有出頭天嘅一日
btw sneaky先係na best ad
大清下下入勁隊緊係贏
sneaky帶埋啲新手都可以打成咁

以家C9勁定Tsm勁啊？吓？

法國Hauntzer每次Trash talk完之後 TSM都輸

C9啲轉線推塔真係行雲流水
完美話比人知呢個係推塔game

如果唔係第一第三場隻jg派膠真係3比0咗

swain腦殘英唔洗玩得好
酒桶同ornn開得靚已經無腦打
成隊咁多控但我睇唔到佢地啲配合

其實sven都膠膠地，但佢識玩graves，轉個線已經推爆哂tsm啲塔
新仔jg有技術但做唔到呢啲野，係jensen可憐啲要一齊走比gg夾sven

TSM偷到兩場已經好意外

C9隻波比係上路團戰開個W走過去無人敢打佢

隻jg都遠都係慢人拍 騎士永遠比佢先到
Hauntzer隻ornn比起上場c9top用真係高下立見
Mithy 有邊場game 冇比人捉
Zven就回哂塘 bj又例牌on99咁
不過今場唔關bj事 d隊友差距太大
Goldenglue 真係企定定射隊友carry

Bjerg最後個team fight連大都唔放 淨係掛住走 跟住死埋
KDA player

係tsm手揸住咁多控都捉唔死人個下on9

Free am係咪冇世界賽打

揀瑪爾哈哈就係想唔爆線

靠gauntlet

各位TSMFAN快啲轉身走啦 G持呢隊垃圾仲辛苦過KT呀

其實今場好明顯grig係玩得最好
bj都有唔少失誤
其他3個就on99

連登Trashsm狗請出黎吠下

點打啊，一開波死兩件 3v5 faker都走啦，對面齊人，又有cc，malz連ult都未開
不過算 都係個句今日成隊tsm都on999999

召喚海燈

你知唔知大ching 第一個na冠軍係邊隊拎架

下年又準備買邊個

買條RNG下路返黎算啦
成隊咁樣做狗好過而家

freesm打gauntlet出到去就係third seed要打play in
分分鐘外卡都過唔到

除左bj之外 其他人做uzi隻狗都未夠班啦
Ming 勁撚到

除咗開頭上路嗰波之外佢都冇咩表現 算中規中矩啦
Bj龍位捉波比銅閃真係笑咗出聲

除左mid jg 換撚晒佢啦 ，今季算唔算係史上，第一次tsm jg唔係最throw 嘅一季

佢差少少有閃 比人捉到都冇咩計
反而係3條傻鳩捉隻波比唔知做乜鳩 仲要捉唔到

最鳩係四個人諗住捉MALZ，但有PASSIVE
個羊頭中左都冇用

我覺得sven好過佢
經驗唔夠
sven都係柒最尾姐

Tsm如果冇換到下路 留返DL Bio
我相信保底na冠真係冇咩問題

睇撚咗咁多年NA
屎力奇我就真係吹唔落啦

grig場場發夢咁同bj又唔夾
第2場比人ban哂堆英用波比真係笑撚死人
Mikeyeung都好過佢

clg囉

Cosplay 都好吹捧

踢大清真係有原因

踢bio就真係on9
要搵隻識call既sup 依家岩心水未呀tsm
call撚到比人連爆幾鋪主堡

Best in the West
成季差唔多場場比人打爆線
團戰就兩個輪住比人捉

踢大清冇咩原因
純粹係垃圾25 duo bot要綑綁式銷售

跟手咪比人拎埋下二塔囉
第一下羊嚟嘅時候唔中拆唔到passive就退啦 唔知追乜鳩

tsm macro LUL

呢兩條友係OG勁果一年就懶巴閉
分分鐘s5果年都只係靠xpeke
xpeke走咗兩條友即刻收哂皮

隻AD應該有啲料既 改完名

佢兩年world都柒到嘔

不過換兩件咁既野都係抵撚死

如果係letme就已經中左

Game 4 5 都唔知做緊乜
雖然預咗輸但係都係
仲要打3rd place match
聽日嗰場唔睇了

Riot段 eyes on xxxxx又成功燈左

素人嗰年咪勁 仲要成隊要經驗有經驗要實力有實力
Eu cs一年打到world真係奇蹟 係衰在對到當打嘅skt啫

後尾去G2咪又係收哂皮 場場下路線都等carry咁濟

真心唔明買條下路線做乜鳩 求其買兩個韓援都好過兩條友頂住外援位

求其買2個韓援 上年h2k個2個?

tsm狗

果年輸amazing條傻鳩咋
連so牙屎都訓醒做到野
某幾個play睇到眼都突埋

支持TSM 又關唔關鳩你事
賽前個個predict C9 3-0 架啦
打輸咪打輸

接受唔到輸 就唔會支持到TSM KT 咁多年啦
支持都唔撚俾 真係惡撚過狗

C9 由包尾打到入final

想問下mithy隻酒桶做過d咩

同意啊！

送

揀多控陣但又唔逼團戰
S8全年TSM都唔知做緊咩

tsm

逼左啦 唔識開戰姐

FREESM

原來tarzan已經3個ac韓服頭10

垃圾TSM

不過我會繼續支持blow job神幫隊友blow job

海燈

同韓服ban 哂其他Ac 有無關係

Ucal定chovy

應該chovy

tsm 條水貨下路真係...

chovy舉得起 派膠Deft?

呢個patch bot swain仲有價值咩 afs已經話左比你聽係冇撚用

真

ZVEN最尾果個ON9 TP都夠晒搞笑啦
同隊友脫晒節自己想後入flank

Deft要派既既話快d派

唔好去到S賽先玩TP jayce

當年我係EDG粉

有兩個反骨下路撐唔落

B/P 又係出晒事...

game1,2 akl

game4 唔ban malzahar 又唔等c9揀左中路英就pick ryze

game5 ban位又發神經晒左落lb身上...

大哥啊，打比賽啊，仲要最重要既比賽，點都唔會拎隻唔係剋到ire仆街既英出黎打中路啊話

tsm game 5 真係自己送自己走

後入flank
自己又唔係肥
就算係肥都唔會甘有信心後入
打靶啦內鬼

教練,下路 都係內鬼

仲柒過AHQ

deft>uzi

anyway

最想睇係tl輸俾100

落去同tsm爭第三 ，再打走tsm

S8季初諗住撐TSM
不過條水貨下路加MY 真係廢到on9
而家換作grig好似好做少少但係條下路真係廢到仆街

tsm 而家=na ahq

tsm起碼有po打

講起NA Bot
Keith 無比人打爆？

去咗打次級聯賽 好似係

好似贏咗Academic Champion

KE加油 一定要收AHQ皮

Tsm輸左

食屎狗真係
隊友坦晒都唔敢a人

集氣收KE皮

打錯屌
KE 集氣收AHQ 皮

冇打錯 呢到集氣=燈

其實grig廢就預左，之前都唔係喺勁隊打開，而家叫做工兵等級，反正na本土真係冇勁嘅JG，反而下路孖寶真係廢撚到 兩個夾左咁多季都可以咁廢下季走得

我最唔明嘅係點解金膠水同sven岩岩打完academy比賽轉個頭又可以落場打lcs playoffs ，咁riot 分開兩個聯賽托柒？遲下可唔可以一隊5個人同時打academy 同lcs先？

No more than three “Veteran Players” can be fielded in any Academy game at any time.
姐係五個正選唔可以同時打academy同lcs

iboy同meiko係咪有心結

franchise制度即係好似NBA發展聯盟咁囉

7點有RNG 東部第2決定戰

想問下TSM炒左C9幾多

負3比2

kaiwing果隻勁10倍都唔止

都係niels加mithy勁d

Zven真係

zven未打先輸既心態, tsm點贏

真心唔明 點解要垃圾eu組合都唔用DL + daddy

因為大清worlds表現唔好
猩猩諗住大破大立，點知中伏

買韓仔中仔bot可能仲好

又要等多個鐘

原來係第二個場打 自膠

贏就無可能贏架喇RNG
5件有4件都去左打奧運岩岩返

場外加碼

正當小編整理本篇資料的同時收到一個勁爆的消息，Wulong 老師加碼預測 2019 LMS 春
季升降賽必定由 ahq eSports Club 以三比零勝過 Kowloon Esports，如果 ahq 沒有 3
：0 拿下勝利，他本人將會在 9/15 於 LMS 夏季季後總決賽的會場「臺北和平籃球館」
免費發放 50 杯珍珠奶茶，詳情將於《Wulong 粉絲專頁》公布，大家可以多加關注囉！

支持AHQ落ECS

認真我真係覺得Zven唔差
反而Mithy 成日遊魂咁

不過講咩都冇用
踢走DL已經積落一堆haters

究竟係LPL D AD勁定係LCK果D廢
連UZI都會輸線[sosd]

成季冇玩
想問老鼠仲打唔打得起
見OPGG啲數據好差咁

loken韓仔黎喎

LPL小兵都勁d啦
岩岩單殺左loken

小兵

上年G2唔多唔少都係輸ZVEN成日比人捉 今季睇落冇改善喎

Yagao

Letme揀親Akali都輸

唔知簡黎做咩

咁佢唔係LPL ad咩
定JDG唔係LPL隊伍

嘩屌,WE唔係贏左RW呀嘛

除咗打CG bo5 俾thresh hook到弱智外 我覺得佢表現係ok
啱啱輸俾C9 又係Game 4, 5 回歸返bad draft bad macro 嘅老問題

咁你係咪想講個個ad去到lpl會勁左
常規賽rng不嬲都係咁打嫁啦

改番mystic

我唔係he呀

又kaisa

UZI近排D kaisa輸到仆街

亞運兩場輸
啱啱又輸
上路Akaili真係睇唔到有咩特別優勢

RNG乜撚野陣黎,睇黎想比人2:0

暫時睇RNG頂多4強質素

一日唔見棺作一日唔見眼淚

一開始唔係我講架
我搭嗲姐
LPL ad唔代表唔可以係韓國人架wo

rng個口號其實好柒

對線小優勢
其餘時間唔知做咩

說好的RNG年 狗年呢

之前spring都係咁上下
由第4打到上冠軍(好似係)

Ming 酒桶>>>>>>>>Karsa

常規賽姐

LETME真係好鍾意用換召喚師技果招
打亞運又係,今場又係

GP返黎啦

小虎MVP

ig表示好撚驚

CLID真係唔識SMITE架喎

karsa 送頭

UZI

UZI勁到

ig要多謝uzi

Ig嚇到瀨屎

差d就edg rng ig係晒同一條線

spring咪係
RNG係地獄模式爬上去CLS

春季edg 係另一條線 決賽先撞到
今次如果東三 要打edg 贏完再打ig 再贏先入到決賽

依家rw真係屌出聲 本身條線係jdg top
依家變左rng

JDG原本少打兩場同RNG同分,點知咁都Keep唔到

lpl點計個3個種子？ 頭3名就係？

同lck一樣

咁RNG入左未

未

IG要同EDG打？

今年EDG

EDG贏唔贏到JDG都難講

ClearloveX

呢條廢鳩

成季輸5場 兩場無UZI
另外輸個3場全部打東區前4
算係咁喇
重要RNG季後賽又會變另一隊痴線野

睇番往績RNG同IG淘汰賽都係第二隊野嚟

上年ig又係只係輸過比rng一次

今晚有無人睇

今晚睇下大CHING 先

幾號有得睇TSM打FINAL?

無人睇lcs?

大Ching

大CHING
又表演 FACECHECK

痴鳩線

大CHINGLGH 你死左去我咪唔洗死囉

大ching頂唔順送死

垃圾大清垃圾TL

100T mvp真係ahraxsaxdasp
一個屌撞 果下

大CHING 除佐一開頭facecheck ,好柒
但賓仔隻豬女,同200IQ
真係好冇用FEEL

成隊都ol79

我最唔明個top

明知必死仲要跟住一齊走害隊友

TL成隊強開好勁
山羊, 豬女, 盾佬

但人地1隻鏡瓜大技解決晒

好耐無睇na
100T 換左人？

今場真係kindred carry

TL唔易贏
100t終於捨得轉撚走最伏果件cody
只要anda做到少少野既話肯定難打

TL依家隊人仲伏撚過100t

唔好咁講
100T 係TL私家雞
啱啱-6贏啫

GAME 2好撚伏味,
OLLEH 隻青娃
廢撚到

大CHING

歐雷青娃
200IQ 玩BJ神

未打都覺得輸撚佐

大清玩燼

小雲寶寶係咪去左同車長打友誼波

MSI 到夏季賽
歐雷隻青娃都未勁過
次次唔吞人 / 吞勁慢

佢魔甘那就好撚勁
但可惜個patch 唔多岩

大CHING 嬴線嬴到,

但竟然200IQ 冇輸線

Lm TL throw

POB 依下

大CHING 線上期間屌打下路
200IQ 團戰
真係200IQ PLAY

呢場抵嬴

好悶 睇到恰眼瞓 唔睇了

唔識打交點打世界賽

駛唔駛咁多淨化

宜家中路起手要污糟藥水嘅

因為有兩個符一齊用好勁

即係點

100T 隻新AD 咩料來
同CODY SUN 差唔多水準咁,
大CHING 連續3場嬴線

我唔記得咩名啦
副啟示 一個用餅 另一個用藥水
兩樣一齊用好賴線

哦 我明啦

100T著棒球服打LOL?

TL

睇黎我高估左100t

100T 隻新AD 仲廢撚過cody stun咁WO

大CHING

對線冇gank 先輸20cs

佢連續輸佐4場 對線WO
應該唔係勁野來
我諗2線水平到

Pob

次次想對pob 改觀就搞d咁ge野

一瞓醒睇pob隻ryze

笑到人都醒

200IQ

北美內戰幻神

Tl 隻隻都開戰 輸咁多仲係中路行街

TL 正式入佐世界賽
就算決賽輸佐都已經冇所謂

大CHING

即係pob 仲有排笑

最好決賽win埋 c9之後再踢tsm出局

TL 成隊最敗點一定係200IQ

成日做D -200IQ PLAY 出來

上路嗰波
完美招現ryze招R點用

對面隻ad原來第一次打lcs
場場比人炒30cs up
會唔會有心理陰影

佢都打左幾年次級聯賽 打lcs打到咁真係落返去算啦

C9 vs TL

平時打開夾開, 今日做咩無啦啦換走CODY既?
雖然兩舊都係屎

點解要bench codydone
想睇佢俾人打爆架

唔敢同大ching打

俾教練團隊bench 留係屋企睇比賽

屌你老母tl

唔落去打tsm

揀係playoff呢段咁關鍵既時候去bench cody實在係有d奇怪
除非cody好似meteos咁突然話想走
如果唔係 都唔會話自己係屋企 仲話隨時準備好替補
事實根本就係連subbed in既動機都冇

嬲緊

無得睇大ching 封殺tsm去韓國外購

決賽TL贏
100T係咪第2種子

還我C9

100T 咁廢岀去worlds等柒

我想睇TSM出唔到國啊

na出去都係柒嫁啦

C9年年都幾好睇

今年分組賽無左week2
無左na week2魔咒
睇表演啦

Tsm咁廢 洗鬼tl去收佢皮咩

大清真心癲 換幾隊都出到世界賽
夾過aphro bio 而家trolleh 個個風格差勁遠都夾到變NA最強

na對手係cody done, zven果類

今次真係doublelift 1v9

到底cody有幾多個名

cody done
cody stun

唔好意思 新手想請教下 只打彈性 唔打solo 有無框？

有

即下季打ng 同打solo 都會show?
我friend話打ng solo唔會show彈性框

有
你打ng係show上季最高排位
你只打flexQ 就show flexQ
兩個都有打就只show最高排位
唔會打solo show flexQ牌咁樣。

明晒 thx師傅

我渣渣輝

大ching
+40cs

iq200又賣笑

頂 呢加個boardcast 唔寫re boardcast
唔怪得咁奇怪 打到中午喇

自言自語

正常都知EU NA係凌晨至晨早打

cody suck

想問下之前韓服登頂果個Knight 去左邊? 依家SNG中路變左Angel

夏季賽一早俾人冷藏左啦 就係咁先打左2個韓服第1 AC
PDD本身免費借俾SNG半年
人工PDD自己出 SNG乜都無付出

佢唔係好熟LPL租借條款 原來一定要一年 咁SNG就俾左份新合約佢睇
佢又無為意 就無理
點知到左夏季 SNG又無諗住買斷 又無咩野講
所以PDD就賣左knight俾第2隊(傳聞係TOP)

之後SNG先講返合約原來係借一年 咁就羅生門事件啦
SNG希望可以夏季繼續用佢 但TOP拒絕
PDD以不傷害選手之下 肯賠150萬俾SNG
甚至話SNG如果肯放人 佢就1蚊就唔收TOP個收購費
但SNG堅持下年先放人

所以真係唔可以憑交情同口頭去傾生意
PDD就係咁賠了夫人又折兵

C9 同TL 係唔係已經入佐世界賽?
只係爭1.2 SEED?

100T 同TSM 就要爭最後3 SEED位?

100T春季70 夏季最少40
C9春季10 夏季最多90 (如非冠軍)

TL冠軍 100T贏10分出線

我剩係知TL
決賽 嬴輸, 都係出硬世界賽

C9 TSM 100T 仲要爭

fox呢?係咪皮已收

多數收左皮
huni玩親都係坦 根本無力carry上去

講到玩carry英佢carry到上去

fox bot lane

唔可以話佢CARRY唔到 佢係SKT都唔算好失禮
黎到NA 睇得出佢根本係9玩

希望C9 1st seed TL 2nd seed

車已袋 出國不了

打機啦喂

講起就嬲
本身昨日去左買新notebook同埋新moon諗住玩lol試下效能
點撚知返到屋企上網舊野壞撚左,聽日先有人黎整

你日日有獲金

fg返工狗心很累呀清

咩型號

普普通通acer notebook有獨顯咁lo
想開中等得閒撚幾場架咋
我前一部仲行緊內顯前幾個月打lag到仆街就放棄左打機
前排連雙moon睇比賽都會死機就決定換撚左佢算

acer gg

有電腦玩唔到lol

唔知old news 未
Toyz 同 lokyi 分左手

係咩

我舊果舊係我入大學果陣買,I5 8GB RAM內顯
初初全中鎖60FPS都OK
2年之後越黎越衰

好多年喇喎
toyz樓都買埋

啱啱係YouTube 見到佢係live 講
唔知真膠定假膠

聽日ecs升降賽
ke加油

lokyi等緊個上位機會姐 一有肯定同佢分啦
貪佢高大威猛咩

咁toyz都算靚靚仔仔既 雖然矮左d

toyz都搵唔少啦
最緊要搵到個愛自己姐

stanley

分左無幾耐咋喎
之前lokyi都有份住新屋
有次toyz開台 佢仲係隔離同佢講野

同埋係咪真分定只係公司唔俾佢地公開都難講
ig兩個三日前同時post左佢地香港隻貓相

ahq vs ke係聽日幾點？走堂都睇

三日前我都諗緊佢應該係假膠
點知頭先睇YouTube講佢琴日直播又提

睇lokyi ig動態似分手喎

五點

AHQ有三次揀邊面既權

我心諗

俾KE多一次仲好啦,AHQ 只係早開隊 可以入到LMS

既然自己亂咁黎搞到要打升降賽,點解仲要俾佢多一次既權利?

痴撚線金牌仔打RANK自己隊排到2個前10場雙排, 對面就白金

較定鬧鐘朝早起身睇ahq 降班

有無睇雙排個兩位既上季牌位

無牌

afro琴日突發宣佈將會散班
ahq無論輸贏都唔會降班
買起afro個資格就得

垃圾AHQ落去啦

諗下好啦

垃圾garena幫ahq幫到

我未見過護級賽 護級既會有特權

Afro唔係散班 尋日tabe live講 我諗似係大換血

關咩事 全世界升降賽都係聯賽高級D個隊 BO5 多一場選邊權架啦
LCK咪又係一樣

下...全部教練換晒 全部隊員換晒 留返TABE咁癲?

就咁睇好似toyz飛佢咁
但有無人知內情

Toyz都唔只一次俾人話係台灣有SP架啦 可能今次斷正 ?

今次食英皇啲囡囡?

樂宜咁正都偷食

唔係同樂宜好多年啦咩

Lm 先

應該係toyz飛佢？
Toyz應該有少少錢

lokyi除左冇波
應該冇缺點

但台妹不嬲好撚大波

佢都冇波？

lokyi都好多錢架
之前電競節先有新聞話佢打碟 4日40萬
依家又入TVB又拍電影

定係炒作，你都知蛋公司

lokyi都無波？
雖然唔知真定假

唔大 應該
但劉偉健鐘意奶細

應該賺多過toyz好多
lokyi咁多show 搵搵埋埋實賺唔少

可能toyz曾經諗過做雲宵飛車既乘客之一

但俾人發現要唱衰佢

AHQ 呢隊垃圾今日可唔可以收皮

之前LPL D季後賽拖到好撚柒長
俾亞運逼到連打六日 直接由8強打到入決賽
之前仲要飛黎飛去 今次係RNG主場打晒

今日開始連打六日 次序上下上下上下 星期一最後打IG個場

係得final先特別密姐
以前好似試過1日打2組添啦 係final先會隔開一星期打
不嬲打得耐係因為太多隊, regular season打好耐先完

一日打兩組好似係regional 蛇隊一日打滿兩個bo5 第二日決賽輸鬼埋

btw, 春季連4強都係隔一個星期打 決賽再隔多個星期

自從轉咗教練定6月開始佢已經hea撚到嘔
不過人工高又有車 是撚但啦緊係

RNG 加油

KE

留名等睇RNG春MSI夏季三連霸

KE 既正評
AHQ 既負評
下去下去下去

Let's Go Kowloom Esports

咁啱KE係藍 ahq係紅

KE KE KE

準備好無線耳機+自己燃燒data睇比賽

條女入得呢行 仲要開始有人識
可能唔想帽 自己除左先

好彩仲有湯米播
唔係cyo搭其他應該幾悶

圖奇無得睇ke?

屌 又要用佢個垃圾網 but thx

第一場串到出泰山jg新support

隻sup之前出過 唔錯 好過小夜夜

隻新sup真係幾勁
可惜入錯隊

個個都話泰山垃圾

佢係咪好大壓力,好重黑眼圈

再正既女 玩悶左都變唔正了
椅子識玩

比人圍連閃都唔使交[sosad}

ahq......

erorr唔係亞運澳門個中咩 又話全香港人

3港2澳好似係

諗唔明點解買泰山 咁撚廢都要

泰山....

笑撚死
ahq出埋d咁既垃圾jg

仲要用MISSION 黎換
MISSION 一定勁過WAKO

sup隻牛好撚勁

Ke準備比人拆骨

Ashe招大無中過人

香港隊

BD

中幾次jg喎…

gg

分手？

基本功輸太多

聽聞係

好悶呀

隻AD勁到

隻納兒

交換雙龍

納兒做過咩

係街
依加咩情況

點解ahq 可以廢到咁

Gragas 中左幾次morgana 個q

艾希招大自保算啦

kl隻jg咁廢

G啦

AHQ

係街，有無人報大分

58min GG
KE 1:0 ahq

#輸贏都精彩

ahq連呢隊野都打唔贏

HK

Westdoor hard carry緊

ahq教練又廢 買既人又廢

Ahq 教練團有乜用

一陣BAN 牛同酒桶

會唔會有miccheck聽

廣東話mic check

廣東話 mic check

禾死了 係咪泰山

KE冇牛同酒桶會點

應該會比人壓住打...

公墓員份工凍過水啦

廣東話mic check真係好令人感動
KE加油 我真心好想你地上lms

Domo廢到 ahq愈帶愈廢

不屌你們 我要去BD了 -ahq wako

d廣告係咁重播

點解KE jg可以連續5場玩酒桶，都冇比人ban/pick走

其實ban呢隻野幾哂位
我覺得

kowloon 5個香港人？

3個2澳 好似

港

試水溫
交換pick
呢場AHQ咪換到aatrox

聽賽評成班人幫ahq含哂撚

ban 牛好過啦講真

IVE仔世界第一!

No4有無打?

真係ban晒

板凳中
KE加油！

係咪GG

無啦 條友仔太有自信 串串貢

佢每次開台我都有睇 有天份但唔努力

Urgot...

blind pick urgot

拉進垃圾車
其實上一場ke都有ban urgot

ahq下去

等睇下季
AFR Ziv
AFR Tarzan
AFR Wako
AFR An
AFR Kino

加油KE 終於聽到 mic check係廣東話

又RYZE

留明睇EDG.Ziv 正在連接

退化哂啦佢
Lpl都未必夠玩😂

中路

就咁睇落KE 好似好一般
但AHQ 好明顯好撚廢

豬女 Miss R 殺唔到

今日會唔會打到12點架屌

睇到差D 瞓着

KE基本功渣過ahq 好多

差5k

係唔係同當年Rg一樣打後期捉失誤一波gg

打bo幾？

5

咁ahq話曬都打左職業幾年，啲練習對手都差幾皮

waker

可惜 dive 完唔識收手

KE個上

帽事既
好多隊第一場贏完第2場比對面贏直落2場架啦

今年幾多3:1

呢條友以前打rank 撞到佢實雷
廢到咁學人做教練

Nexus

有無人打ng

ahq成班廢老

早d TP條屍啦

點解我雙moon一邊打LOL
一邊睇比賽但比賽果邊就會有聲無畫面

會比ziv斷牙臭雞

你好啦喎

心結

來啊互相傷害啊

雞

信唔信我貼你send比我個plan 比大家睇

真係難怪華義解散冇人簽nexus
ninuo都正常啲

永續ahq

KE呢個團戰幾好睇

幫我宣傳咁好

送ahq落去啦唔該

bo5?

心疼Ziv

234真係ON9英

隻zac 零物防係咩事...

好想KE贏但係佢地ad成日俾人捉死

好似冇見過gnar開大

bo3定5？

Gnar唔識閃R?

88 ke

2隊菜雞

屌 最後個波大技帶人番去打ad 係唔係收左錢

ke 上路真係廢到
3場都0作用

好撚廢呀佢

KE比人睇穿左剩係識玩強開型
pick隻魔甘娜玩營運就比人完爆左
KE營運能力差,但係團戰能力同AHQ唔會差太遠

打Ziv 好難有咩表現

好想ahq下去

四保一？

打穿上路就得
已經唔需要戰術

個上路 個大技雷到

隻酒桶廢到咁都嬴

(除左上路

G持你牙雞

你話夠啦我有比你屌架

呢個TEAM FIGHT LOL

佢4場都係咁垃圾

幾時肯同禾打lol

上下 CS

比人捉兩件都打到咁 算係咁

小安個樣真係好撚似笑波子

aatrox打得超好 不過都贏唔到

AHQ家下變到咁.. CLS

AD打得嘛嘛

WAKER個風牆放得好

可惜
風牆咗兩次 痴撚線

燈到

睇得出嘅實力差距

講呢d

個上路廢撚到
炸靚d可能ace

其實拎左一場已經好好架喇
第一場都差d含比人3:0

下路前期多啲幫可能好啲
AHQ狂搞
KAISA唔敢上太前

上路大洞
一開始隻JG冇酒桶 同垃圾冇分別

s9再黎啦 唔好解散

唯有下個SPLIT加油啦
不過ahq都柒架喇
16強直插到打升降賽比人拎左場

隻上路四場都放唔到一招靚大技 on99

香港人上路睇黎得神j奇叫得望得下2

上路搞唔出咩花樣就轉路啦
WAKER已經自爆左

上路既大技需要練下

睇到想喊 成隊廣東話 比唯一一個台仔雷 仲要比台仔笑尻港仔廢

隻上路仲要打過LMS
真係廢撚到
唔去爬韓服練技術就退役啦
哂成隊時間

nexus香港人黎架喎
叫 董童
可以去facebook搵佢

個上路唔係香港咩
見esport wiki mark佢香港出生

其實上路都係香港人黎
不過咁既水準可能真係退役會好D

除左中ad係澳門人

其他位置包括教練後備 全部香港人

屌佢老母啦
冇心打就退役啦
哂其他4個時間
得佢打過LMS 但打得最垃圾係佢
之後係冇酒桶既JG

3香港2澳門
嚴格嚟講係香港人troll 澳仔

根本冇心打
有心D技術點會咁
Gnar 團戰路過二個身位既Ashe?????

ok 我錯 不過成滴眼淚卡住係到 真係

選手應該會比你更SAD
但係我覺得咁樣都係升唔到既話
上路都係引罪退出算啦
咁樣半黑不紅不如退役搵份工打下仲好

係
Error亞運預選已經唔錯
上根本可以退役 冇火
JG經驗差左dd
中下應該有其他隊搵

佢打左二季lms
都可以咁
根本係冇火冇決心練
退役啦

ecs水平打唔贏AHQ其實算正常
爛船都有三斤釘
係得afo班友會輸俾自己二隊咁肉酸

單講Nexus,打吓ECS算啦
九龍想繼續玩落去就要換人

對面咁既狀態已經好最好既機會爬上去 但係隻上路完全無存在感就算 仲要比ahq靠佢黎打開缺口 打返個自信 真係sad到喊 打野無左酒桶都算 但係睇返Mic check 真係ahq靠佢打返自信

Nexus 一個雷二個澳門仔

好心就買之前打英皇業餘比賽好撚勁個個上路(好似叫Kartis?)返黎啦
定佢已經係其他隊練習生?

佢好似仲讀緊書

冇記錯 nexus 韓服好似500 幾分 應該唔係冇心打既..
只係ziv 太勁

完場個cam 影住佢女朋友喊到豬頭咁

KE下季仲keep唔keep度

hightlight有無

原來LPL Playoffs 終於開始
聽日就有拗un豬

我想睇edg炒車
Edg vs IG

依啲豬輸就預咗架啦
如果唉豬輸就真係炒車

EDG贏左京東先講 京東話晒今季3殺RNG 係季尾先1-2輸一次
夏季戰績仲要好過EDG

IG春夏都係18-1

有冇機會睇拗un豬/ 唉豬 出唔到國

RNG
EDG
IG
RW
最後邊隊會出唔到國呢

暫時睇就EDG收皮機會大
但係國內王BUFF既野好難講
同埋都叫有大半個月比佢地調整下

IG>RNG>RW=EDG
睇返上幾輪比較
RW呢排係咁試上野新人
應該會玩出事

Playoffs
EDG>RNG>IG>RW

有心打 佢隻GP玩到咁？
高分同你有心練角係二件事

都未提佢隻酒桶團戰空大空E
最靚果次係炸開人地接羊

TOYZ 同STANLEY鬧咩

鬧分手

星期六就LCK決賽
係時候發功撐griffin

KT 贏硬 唔使燈

Griffin 冠軍冇難度

唔燈了
兩隊都支持

TOP首發陣容：
上單 Moyu
打野 Xx
中單 Corn
ADC QiuQiu
輔助 Cat

RNG陣容：
上單 Zz1tai
打野 Mlxg
中單 Xiaohu
ADC Able
輔助 Ming

輕敵到咁

其實從結果嚟討論一個選手有冇心同努唔努力係好無謂嘅事
佢只係單純能力唔夠姐

有冇俾心機練係睇得出
佢打過二季LMS
上面話佢韓服500分
唔係要求佢打爆ziv線
你起碼團戰唔好酒桶係隔離都miss E技
你gnar 行去團戰 Ashe 係二個身位 要等2sec先追？？ 依個已經唔係操作問題
你之前有冇睇過佢打LMS 佢個迷之TP flank
Flank 到隊友死哂至到 打到而家都仲係咁
佢咁叫有心改善？

第一場練下新仔都好呀

咁有心同有力係兩回事黎既
正如有心溫書唔會咁低分一樣 有心溫唔=考得好

你仲唔明？
佢行過隻adc果個失誤 唔到操作問題
係佢根本冇習慣按space bar 睇返自己
係訓練問題 係你願唔願意去做1d 可能花時間但只提升少許的表現 既練習
大部分韓國選手APM 都好高
因為佢地願意訓練自己保持高而短的行路
當突然要避某d技 都有機會避到
再講 打到韓服500分 你估佢操作真係似以前牛排咁咩
但佢隻酒桶真係唔合格

一陣就有得睇季後賽既RNG

有冇巴打撐hka

kt贏既話grf入唔入到？

尋日比人屌到九千幾人去左host stanley
心諗做乜尻

做效果姐應該

要爭3rd seed

頭先睇番話S要工商叫T遲少少開台
但S又話冇所謂既遲開早開都可以
跟住s chatroom有人話toyz 話佢機巴
跟住T chatroom又有人話S話佢機巴
跟住嘴嘴嘴嘴嘴嘴到toyz關

有冇人知LPL啲顏色係咩意思 又黃又綠又黑

排位
係靠觀眾投票
人氣越高 越勁
或者殺人推塔都會升牌
岩岩姿態仲係白金 依家升左鑽石

小虎玩雷茲一開波就調線去上路 無藍疊水滴

mlxd

咁樣比人搶龍

留重擊

好似差幾秒CD

走a怪食兵差咁多

No uzi no party

垃圾G 社頒獎無聲

我睇緊d咩

top 咁都可以俾人反cup 咩料

開得太靚了

訓左冇睇，LPL而家情況點

top 一直領先 攞晒objectives
之後2波團戰輸晒
依家平經濟

馬雲係咪已經比呢隊野踢咗

咁都放心D

LMS搞比賽真係例遲 搞左咁撚耐 點解可以次次都遲30分鐘以上..

Top 團戰solo q 質素

仲要場與場之間又係特別耐

top 團戰好撚廢

仲係度 不過已經係第3上路

仲諗住有得睇rng 輸一場
點知top 咁唔生性

小虎隻top ryze真係癲

係.. 打個bo3 打3粒幾 4粒鐘
lpl bo3我諗2粒半鐘樓下

走A怪

走a怪打團真係有一手
不過對線真係太廢

琪琪個位好靚 你班仆街唔好恰佢啦

R春袋又有女fans屌 人生贏家

top miss 晒啲ult 笑撚咗

Able d 走位靚到

走A團戰d走位真係好勁

UZI like "u did it well my son"

佢教小狗ez帶tp係因為對線成日死 要t返去

有冇人睇hka vs jt

分推之鬼隻ryze真係好痴線

TOP應該好灰,最高Lead 6k比人反cup
btw ire依個pick真係好關鍵,下下都大中對面雙c咁滯

姿態同小虎 今季打過晒top mid ad 任佢換

Rng下場上letme
Top好慘 比rng當係鏢疤咁黎練兵

top使咁多錢買marin番黎做吉祥物

但真係無左佢 成績先勁喎
差d西岸第2

chawy退休吧啦

我幫你頂住 快啲走

top同afs都係換走marin就起飛

係

feel到好多好強大既氣 走啦

佢明明操作幾勁 但次次由後備上正選
都伏到仆街

你走先

今日唔會有skt fans掛

佢地好快就返地底
3rd seed資格賽就到

lms 開波未呀屌

Lms講廢話講半粒鍾

數據依啲應該5點前播,之後5點就直接比賽 究竟班人係點諗野

6點都未開波 唔會有買左飛既人屌鬼架咩 講明5點開show 6點都未打

係咪得台灣咁撚on9!

等睇unified屌打小V

仲要今年俾個直播權King Kong
垃圾中的垃圾 LMS

明知要頒獎就早一個鐘啦

平時人地lck 話五點開就真係五點就bp
lms 永遠五點開始 先賽前廢吹，bp 得黎都五半

LPL 有時 technical issue 都會delay. 好耐

睇garena live好過 king kong手機睇 熱到仆街

有issue 還有issue
lms 五點開始係吹廢水，半粒鐘先會bp

我用手機網頁版睇梗garena live
冇twitch 咁方便

應該都hka 贏

down app 可能好d

Letme比人吊打

Wtf lms 仲未開始
唔係bp 完咩

笑撚左

仲未打 執柒左佢啦

letme mlxg able.......

其實幾點開始
利申：對LMS冇性趣但睇COMMENT都笑撚死

基本上今季都例遲一個鐘
最記得有日夜晚12點半先打完

top 係黎搞笑? 俾人偷巴龍

mlxd.

4.8k

1:1 rng

終於換uzi 同karsa 上場

有機會世界賽出雙top加Lara's

臭嘴v

rng又玩出禍之後出返uzi karsa

Hka撚狗

風之BP

當小v uzi咩

RNG一認真就屌打

換咗UZI同KARSA 上場
成隊RNG 表現唔同哂

下路唔爆線仲要比人針都無事

uzi 真係好撚勁

小狗咁都唔死

uzi 個flash 靚撚到

唉豬:屌，好彩佢地贏左jdg

兩隊野黎

UZI練到隻英好勁

RNG買KARSA 真係冇買錯

TOP比人打到失智

已經變屠殺 後面應該都唔洗睇

屌,轉台LMS,原來仲未開始第二場

Uzi:我唔識xayah
練到屌打ruler
閪：我會練ryze
到而家都唔識仲要轉埋做jg

真心想uzi攞s冠軍

隻ming好撚勁

RNG呃完機打就唔同晒

HKA

走A真係要同uzi練下打線
團戰唔錯,但係對線真係同UZI差太遠

uzi 對線太癲啦

TOP真係ALL IN今場了

原來當年皇族條垃圾CORN去左TOP

港仔

臭嘴V

打RNG下路仲敢用血鬼呢D打線廢鳩英同UZI對線訓醒未

ming

打電腦咁款CLS

笑撚死

15分鐘

20分鐘你都捱唔到,仲諗住同人打中後期

15分鐘完場係咪playoff紀錄

15分鐘 痴撚線

16分鐘都唔洗就完場 再睇番lms 打到咁鳩慢

係咪破晒記錄

哈薩克 都捱到16分 TOp

好殘忍

Uzi要好好休息
唔好病唔好又傷

15 FF

到底呢隊rng有幾恐怖 好似hea打都屌打咁